阻膠同鬼真係冇分別,只會害死手足

唔幫手都唔好再做阻膠

屌你老母 前線捱刀捱Tg
你班冚家剷走去篤灰屌前線？
我唔撚信前線好似玩gta咁亂咁打人
成日話核彈都唔割
轉個頭又屌人送頭 又問有咩用
係屋企嘆冷氣最有用啊屌
一係就提出方法改善
一係就咪撚出聲啦
一味屌我唔識咩
對家打到前線仆街
我地宜家十份一都無
你班含家拎走去指責
唔好笑撚死人啦
你地不如行最前勸下黑警黑社會放低把刀同槍啦
反正你地覺得和平係最大武器
不如試試佢啦

深夜分化post bye
和理非一向相信前線手足
請善用不推文